尋失物

我八達通係disney tsumtsum case
有個雪寶公仔 入面有800蚊左右 今朝先入

應該就係旺角地鐵站/新之城機鋪/旺角中銀唔見

如果執到既入面既錢可以唔要 但求要番個case

連登有愛

點解唔買過個

有感情

路過 幫手推下
連登有愛